Gustaw Zengowile kes ütte naise kaest Körts man om kringlet warrastano ja ütte mehhe kaest tubbak
sai moistetud
20 witsa lögi ja paeb ta 1 Rub 4 Cop tubbako rahha erra,assa ja 4 kop kringle rahha.
Michail Lambinile kes sedda wargus om täudno ja mitte ülles andno, ja om awwitano warrastud tubbak koddo wija sai moistetud 15 witsa lögi.
Frits Rautseppile sai moistetud 10 witsalögi selleperrast et ta on Gustav Zengowile kortsist wina tono ja ka sedda kringli wargus om taedno aga mitte üllesandno.
Hindrik Rautseppile sai 15 witsolögi moistetud selle perrast et ta Kringli warguse man om essi man olno, ja essi Kringli wasta wotno ja errasöno, ja sedda wargus om mitte üllesandno, peab 4 Kop Kringli rahha massa.
Kutscher Mangole sai moistetud 30 witso lögi selle perrast et  ta warrastud tubbak om Gustav Zengowe kaest wasta wotno, mis ta enne om errasalgano ja et ta enne Gustavele ka om körtsen wina andno siis ta peab weel 1 R 4 Cop tubbako rahha massaMango pallus witse lögi est massa			6 Rub		Michel Lamba pallus witse lögi est massa			3 Rub		Frits Rautsep pallus witse lögi est massa			2 Rub		Hindrik Rautsep pallus witse lögi est massa			3 Rub		
